入唔到game

入控制台寫住我連咗線,之後入overwatch話我unable to log me in 但係網又上到,野又down到。之後lol又係入到介面但係入唔到loading介面
有冇巴打知咩事

塊底版開機嗰陣好似有少少怪怪地咁,但係見到開到機所以冇理。顯示卡都冇壞